唔知幾時會連紙包飲品都俾環保撚屌到走飲管呢

自己督穿個窿慢慢用口啜啦
#救救小海龜

加條紙飲管，又加多幾蚊，話支持環保，商家或成最大贏家

最好連間公司都屌走埋
Btw樓主啜少啲啦

錯嗌 係直接叫停售賣樽裝紙包飲品